[無圖] 真係好大好想比佢幹

今日入去呃電差 比我發現左啲咁嘅野
那來的自信

遮你老母咩，開樣啦

第一張有樣啦

第一張都有遮 已經夠清

叉自己部機唔會比人屌咩

樓主好大隻

好想俾佢瘋狂後入
利申gay

唐氏綜合症

唔會 我係尊貴客户

你比人屌過？

咁大隻好嘔心